【龍和】 大 家 靜 觀 其 變

起水馬ok
龍和道… 好柒但係我算
但係一郁手就唔駛諗一定唔係同路人

如果佢地真係鬼，自己打自己
而家有咁多個鏡頭對住好難做得出乜野
大家冷靜

佢哋有冇戴口罩？

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

日出東方再算

點解又要封路？
英國旗婆婆出現

係咪有人比鬼引導咗？

其實我唔係太明點解要搞龍和道？可唔可以答我究竟為咗啲乜？政府又唔係話聽日會審逃犯條例，之前一哥都有講「一個冇人冇開會嘅立法會你衝嚟有乜意義姐」，而且龍和道本身易攻難守已經係常識

最重要嘅一點，如果龍和道真係發生衝突，會直接連累埋夏愨道嘅人，參考612嗰日，處於「不反對通知書」區域嘅民陣大台都比黑警狂扔催淚彈，如果龍和道真係打起上嚟，黑警幾乎一定會通殺埋夏愨道嘅人，即使嗰班人係乜都冇做過

所以，真係唔好諗住動武，可能會有鬼想煽動你出手，然後黑警就可以即刻通殺你所有人，聽鄺仔講，唔好有人再受傷，唔好有人再流血，你嘅一小個決定足以救全家或者害全家

屌
而家真係越睇越鬼

不割蓆不篤灰

Okok…
其實我當年發夢都係咁比人話鬼
但係而家個勢搞唔起呀
差佬又有異動

咪撚衝呀 d狗抖咗大半日 大把精力同你玩

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

但fb有哂片
尖咀有警察上咗旅遊巴士
有話彈上咗未

話就話不割蓆不篤灰 不過
唉 自己小心

祝你成功 一切順利

唉
有新post
龍和勇武派唔係鬼